可恥 真正借貓上位KOL 出書 扮愛貓

點解唔見有巴絲屌真正借貓上位既KOL
本身對呢位KOL都冇咩特別感覺
係書展出書 話會將收益扣除成本後全數撥捐非牟利的流浪動物協會
都覺得雖然都係利用啲貓貓 但都叫做幫到人 做下善事
點知直到見到呢段

為左幫本書做宣傳 可以帶隻貓出去見fans
正常都唔會帶貓出街 就算係出都係散下步哂下太陽
但佢帶隻貓去見fans
去啲咁多人既地方 又講帶隻貓出黎有咩規矩要遵守
真正愛貓既 為咩要冒咁大風險
登隻貓可憐 見咁多人 實嚇死佢

個暗星終於上到位?

冇人同我一樣覺得好過份咩

暗星

自己撈youtube撈唔掂就借貓博收視

又要用恆仔又要用貓上位暗星撈得好辛苦架
Btw電競節關佢咩事？佢有打機？
利申：一條暗星片都無睇過

因為無睇佢d片

佢隻貓真係好慘

屌 痕仔幾時先飛佢呀

又嚟愈屌愈紅

暗星真係好撚柒

紅條撚
根本成班youtuber d fans都係同一班黎

暗星
狗都唔屌
隻貓前世做左乜要做佢隻貓

無，但都無暗星咁多人屌先

你擺條垃圾上黎仲過份啦